話梅定華妹？

由細到大都係叫開話梅
華乜撚野妹？

話梅
華妹

可能想講野莓

多咗...

由細到大都係講華妹
咁西梅都係讀西妹啦